# Chinese (Simplified) translations for com.github.ryonakano.reco.
# Copyright (C) 2018-2025 Ryo Nakano
# This file is distributed under the same license as the com.github.ryonakano.reco package.
# Fill read-only add-on <noreply-addon-fill@weblate.org>, 2024.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: com.github.ryonakano.reco\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-05 08:58+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-05-03 10:45+0000\n"
"Last-Translator: Fill read-only add-on <noreply-addon-fill@weblate.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"rosp/reco/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.5.3\n"

#: data/ui/help-overlay.blp:10
msgctxt "shortcut window"
msgid "General"
msgstr ""

#: data/ui/help-overlay.blp:13
msgctxt "shortcut window"
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr ""

#: data/ui/help-overlay.blp:18
msgctxt "shortcut window"
msgid "Quit"
msgstr ""

#: data/ui/help-overlay.blp:24
#, fuzzy
msgctxt "shortcut window"
msgid "Recording"
msgstr "录音"

#: data/ui/help-overlay.blp:27
#, fuzzy
#| msgid "Start recording"
msgctxt "shortcut window"
msgid "Start/Stop recording"
msgstr "开始录音"

#: data/reco.desktop.in.in:3
msgid "@APP_NAME@"
msgstr "@APP_NAME@"

#: data/reco.desktop.in.in:4
#, fuzzy
msgid "Audio Recording App"
msgstr "录音"

#: data/reco.desktop.in.in:5 data/reco.metainfo.xml.in.in:11
#, fuzzy
msgid "Focus on recording"
msgstr "暂停录音"

#: data/reco.desktop.in.in:11
msgid "Record;Audio;Sound;Voice;"
msgstr ""

#: data/reco.metainfo.xml.in.in:13
msgid "Reco is an audio recorder focused on being concise and simple to use."
msgstr ""

#: data/reco.metainfo.xml.in.in:16
msgid ""
"You can use it to record and remember spoken words, system audio, improvized "
"melodies, and anything else you can do with a microphone, speaker, or both."
msgstr ""

#: data/reco.metainfo.xml.in.in:17
msgid "Features include:"
msgstr ""

#: data/reco.metainfo.xml.in.in:19
msgid ""
"Recording sounds from both your microphone and system at the same time. This "
"is useful for recording calls or streaming videos on the Internet."
msgstr ""

#: data/reco.metainfo.xml.in.in:20
msgid ""
"Saving in many commonly used formats. It supports ALAC, FLAC, MP3, Ogg "
"Vorbis, Opus, and WAV."
msgstr ""

#: data/reco.metainfo.xml.in.in:21
msgid ""
"Timed recording. You can set a delay before recording up to 15 seconds, and "
"set the length of recording up to 600 seconds."
msgstr ""

#: data/reco.metainfo.xml.in.in:22
msgid ""
"Choosing where to save recordings. You can select whether the app saves "
"recordings into a directory of your choosing automatically or manually."
msgstr ""

#: data/reco.metainfo.xml.in.in:23
msgid ""
"Saving recordings when the app quits. Even if you happen to quit the app "
"while recording, the recording is either saved automatically, or the file "
"chooser dialog is shown - depending on your preferences."
msgstr ""

#: data/reco.metainfo.xml.in.in:29
msgid "Welcome view; perform recording configuration"
msgstr ""

#: data/reco.metainfo.xml.in.in:34
#, fuzzy
msgid "Recording view"
msgstr "录音"

#. TRANSLATORS: A newline-separated list of translators. Don't translate literally.
#. You can optionally add your name if you want, plus you may add your email address or website.
#. e.g.:
#. John Doe
#. John Doe <john-doe@example.com>
#. John Doe https://example.com
#: src/Application.vala:124
msgid "translator-credits"
msgstr ""

#: src/MainWindow.vala:26
msgid ""
"This is possibly due to missing codecs or incomplete installation of the "
"app. Make sure you've installed them and try reinstalling them if this issue "
"persists."
msgstr ""

#: src/MainWindow.vala:27
msgid ""
"This is possibly due to missing sound input or output devices. Make sure "
"you've connected one and try using another one if this issue persists."
msgstr ""

#: src/MainWindow.vala:39
#, fuzzy
#| msgid "System"
msgid "S_ystem"
msgstr "系统"

#: src/MainWindow.vala:40
#, fuzzy
#| msgid "Light"
msgid "_Light"
msgstr "亮"

#: src/MainWindow.vala:41
#, fuzzy
#| msgid "Dark"
msgid "_Dark"
msgstr "暗"

#: src/MainWindow.vala:44
#, fuzzy
msgid "_Style"
msgstr "样式："

#: src/MainWindow.vala:45
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the app name
#: src/MainWindow.vala:49
#, c-format
msgid "_About %s"
msgstr ""

#: src/MainWindow.vala:53
msgid "Main Menu"
msgstr ""

#: src/MainWindow.vala:126
#, fuzzy
msgid "Error while recording"
msgstr "暂停录音"

#: src/MainWindow.vala:127
msgid "There was an error while recording."
msgstr ""

#: src/MainWindow.vala:153
#, fuzzy
msgid "Failed to save recording"
msgstr "暂停录音"

#: src/MainWindow.vala:154
msgid "There was an error while moving file to the designated location."
msgstr ""

#: src/MainWindow.vala:161
#, fuzzy
msgid "Recording Saved"
msgstr "录音"

#: src/MainWindow.vala:162
msgid "Open Folder"
msgstr ""

#: src/MainWindow.vala:218
msgid "Save your recording"
msgstr "保存录音"

#: src/MainWindow.vala:219
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/MainWindow.vala:256
msgid "There was an unknown error while starting recording."
msgstr ""

#: src/MainWindow.vala:260
#, fuzzy
msgid "Failed to start recording"
msgstr "开始录音"

#: src/MainWindow.vala:317
msgid "Details:"
msgstr ""

#: src/Model/Recorder.vala:341
msgid "Recording is ongoing"
msgstr "正在录音"

#: src/View/CountDownView.vala:37
msgid "Cancel the countdown"
msgstr "取消倒计时"

#: src/View/CountDownView.vala:121
msgid "Pause the countdown"
msgstr "暂停倒计时"

#: src/View/CountDownView.vala:126
msgid "Resume the countdown"
msgstr "恢复倒计时"

#: src/View/RecordView.vala:51
msgid "Cancel recording"
msgstr "取消录音"

#: src/View/RecordView.vala:58
msgid "Finish recording"
msgstr "完成录音"

#: src/View/RecordView.vala:188
msgid "Resume recording"
msgstr "恢复录音"

#: src/View/RecordView.vala:200
msgid "Pause recording"
msgstr "暂停录音"

#: src/View/WelcomeView.vala:24
msgid "Source"
msgstr ""

#: src/View/WelcomeView.vala:29
msgid "Record from:"
msgstr "声音来源："

#: src/View/WelcomeView.vala:35
msgid "Microphone"
msgstr "麦克风"

#: src/View/WelcomeView.vala:36
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/View/WelcomeView.vala:37
msgid "Both"
msgstr "都有"

#: src/View/WelcomeView.vala:39
#, fuzzy
msgid "Microphone:"
msgstr "麦克风"

#: src/View/WelcomeView.vala:49
msgid "Channels:"
msgstr "声道："

#: src/View/WelcomeView.vala:55
msgid "Mono"
msgstr "单声道"

#: src/View/WelcomeView.vala:56
msgid "Stereo"
msgstr "立体"

#: src/View/WelcomeView.vala:58
msgid "Timer"
msgstr "计时"

#: src/View/WelcomeView.vala:63
msgid "Delay in seconds:"
msgstr "延迟秒数："

#: src/View/WelcomeView.vala:70
msgid "Length in seconds:"
msgstr "持续秒数："

#: src/View/WelcomeView.vala:81
msgid "Saving"
msgstr "保存"

#: src/View/WelcomeView.vala:86
msgid "Format:"
msgstr "格式："

#: src/View/WelcomeView.vala:93
msgid "ALAC"
msgstr "ALAC"

#: src/View/WelcomeView.vala:94
msgid "FLAC"
msgstr "FLAC"

#: src/View/WelcomeView.vala:95
msgid "MP3"
msgstr "MP3"

#: src/View/WelcomeView.vala:96
msgid "Ogg Vorbis"
msgstr "Ogg Vorbis"

#: src/View/WelcomeView.vala:97
msgid "Opus"
msgstr "Opus"

#: src/View/WelcomeView.vala:98
msgid "WAV"
msgstr "WAV"

#: src/View/WelcomeView.vala:100
msgid "Automatically save files:"
msgstr "自动保存文件："

#: src/View/WelcomeView.vala:110 src/View/WelcomeView.vala:239
#, fuzzy
msgid "Select destination…"
msgstr "选择默认目录"

#: src/View/WelcomeView.vala:111 src/View/WelcomeView.vala:115
msgid "Choose a default destination"
msgstr "选择默认目录"

#: src/View/WelcomeView.vala:112
msgid "Select"
msgstr ""

#: src/View/WelcomeView.vala:150
msgid "Start recording"
msgstr "开始录音"

#, fuzzy
#~ msgid "Saved recording"
#~ msgstr "保存录音"

#, c-format
#~ msgid "Recording from %s"
#~ msgstr "录音 %s"

#~ msgid "Reco"
#~ msgstr "Reco"
